% This file was created with JabRef 2.10b2.
% Encoding: UTF8

@Article{Detert1963,
  Title           = {Einfluss einer Austenitverformung vor der Martensitumwandlung in niedrig legierten Baustählen},
  Author          = {Klaus Detert and Christoph Schmidt-Krayer},
  Date            = {1963},
  Journaltitle    = {Stahl und Eisen},
  Pages           = {449--457},
  Volume          = {83},

  Timestamp       = {2015.04.08}
}

@Book{Binomi2004,
  Title           = {Formeln und Hilfen zur Höheren Mathematik},
  Author          = {Gerhard Merziger and Günter Mühlbach and Detlef Wille and Thomas Wirth},
  Date            = {2004},
  Publisher       = {Binomi Verlag},
  Location        = {Springe},
  Edition         = {4},
  ISBN            = {3-923923-35-X}
}

@Book{Bargel2012,
  Title           = {Werkstoffkunde},
  Date            = {2012},
  Publisher       = {Springer-Verlag},
  Location        = {Berlin and Heidelberg},
  Edition         = {11., bearb. Aufl.},
  Editor          = {Hans-Jürgen Bargel and Günter Schulze},
  ISBN            = {978-3-642-17717-0},
  Pagetotal       = {453},
  Url             = {http://swbplus.bsz-bw.de/bsz282703705cov.htm}
}
